牙軒 ahin 娥仁 g持區 🙄

有人g持nancy同妍雨，係時候g持吓佢囉

啊呢㗎哇啤啤~~啤啤~~吧吧 囉！

This chick

喂好消息吖 ，BAAAAAAAAAAAAMMMMMMMMM 要出日文版吖

正呀 我愛Momoland

你仲有冇baam緊㗎

咩意思

仲有冇聽緊囉

前幾日已經錄緊日文版㗎喇

一日最少聽一次 推佢個新MV上1億
twitter 有follow日韓官方 知道了

其實真係唔錯，d人唔識欣賞

出道歌一般

wonderful love 正

freeze不了 都唔知邊個作

成隊個感覺比較funny

有啲女團感覺太女性

出道嗰年真係完全冇人提佢地 ，我第一次識佢地都係因為 sunny girl 特別舞台有nancy，係到左今年年頭佢地突然彈起先多人識左

其實我都係
Boom Boom上神台個時 我一次都冇聽過
個時我仲係Gugudan Fans

直到Momoland Baam首歌出左幾日
係Youtube聽緊EDM
右邊彈左 Baam推介出黎

張圖係Yeonwoo 韓服張圖
引左入去聽左次
歌好聽 Mv好睇 之後中撚曬毒
加上Nancy綠頭髮太搶眼
咁先聽返Boom Boom 同之前啲歌
咁就變左Fans
(幾日內嘅事)

Sunny Girl 我都有睇
個時追Gugudan Nayoung
Sunny Girl 一齊練舞 個Video都有睇

但個時真係完全留意唔到有Nancy依個人

而家諗返起當時 sunny girl 係因為有銀仔先睇 ，同埋嗰年我仲有個ig每日要更新差唔多10 團既野，可惜俾我去到過兩萬人之後某一日up完叢林的法則第二條片就俾佢地bam左

原來你係香港站姐黎

完叢林的法則bam你?

邊個站姐？

叢林的法則條片可能有版權，又或者有人舉報我，因為都幾核突，嗰集有 yerin 劏蜥蜴

冇。姐係估你係咪香港啲站姐 要更新啲圖

用左好多時間搞，點知一日之間冇左

今日

變左係連登撚
Sunny girl 個時 2016年
momoland剛出道 1個月都冇(好似)

變左係連登搞**

嗰陣真係好少上黎

連登都好似係2016年尾出世

momoland都係

嗰陣真係好少上黎 [/quote] 連登都好似係2016年尾出世

momoland都係 [/quote]
個ig係上年先bam左

baam應該係近期煲得最耐既一首， 每日起碼一次，有冇人一樣

我lo

但個post冇人
因為Momoland 啲人多睇nancy / yeonwoo

daisy都幾正。係隻眼怪啲

係，daisy應該喺佢地幾個之下，可惜冇人理

樣黎講
Nancy -> Yeonwoo -> ahin -> daisy -> Jane -> Hyebin -> JooE -> 其他

我❤
Nancy -> Yeonwoo -> JooE -> daisy -> ahin -> Hyebin -> Jane -> 其他

一見牙軒post就諗起佛利民 一個轉眼消失左 令人若有所失既會員

頭先講緊daisy但又諗起jane可能講錯野

佢係咪要返學所以唔上黎？ 發覺最近少左人可能好多都係學生

2018.08.11

独特なヘアスタイルも似合うMOMOLANDアイン、実は中国語&英語も堪能で新たなグローバルアイドルになれる？

パッツン前髪で独特なヘアスタイルが可愛いMOMOLANDアインですが、実は中国語&英語を駆使する持ち主で新たなグローバルアイドルになれるか注目が集まっています。

アインの生い立ち

1999年生まれのアインは、父親の仕事の関係で中国で9年半、台湾で2年生活していたこともあり、中国語は問題なく駆使できるそうです。そのため、人生の半分以上を海外で過ごしていたわけですが、そこで中国現地の学校ではなくインターナショナルスクールに通っていた関係で英語も堪能なんだとか。ちなみに英語名は『Cindy』(シンディー)で、メンバーのナンシーとデイジーの3人でいる時は英語で会話することが多いそうです。

練習生期間が最も短いアイン

2016年5月に練習生になったアインですが、練習生期間が1年にも満たないままMOMOLANDとしてデビューしています。しかし、そんな短い練習生期間もいとわない彼女の真面目な努力さはメンバー誰もが認めているといいます。

グループではメインボーカル担当

そんなアインのグループでのポジションはメインボーカル。しかし今のところメインボーカルの割にはパートが少ないと残念がっているファンが多いですが、アルバム『GREAT!』収録曲である『Fly』では彼女の歌声を存分に聴くことができるので、是非お聴きあれ。

アイン歴代ヘアスタイルまとめ

アインのトレードマークはやはり、冒頭にてお伝えした通り独特なパッツン前髪のおかっぱヘアーですが、デビュー当時からこの髪型だったのか？というと当然ながら違うわけで、むしろデビュー当時はロングヘアーで、現在までだんだん短くなっています。顔のパーツがはっきりとしているアインなので、基本どんな髪型でも似合いますね。今でこそ、このおかっぱヘアーが定着した彼女ですが、ファンであればアインの生まれ持った美貌に気づかないはずはありません。

･『JJan! Koong! Kwang!』活動時

...點解我隻隻字都明 成句睇又唔明

佢應該讀完書 可能對連登已經厭左 唔會再上水

你話daisy正，咁我答返你但原來諗緊jane
應該係想話jane喺佢地幾個之下，可惜冇人理

我發覺陳靜姊最近都唔見左

私奔

姐係你想講

係，daisy應該喺佢地幾個之
娛成
係，jane應該喺佢地幾個之

原來唔見左佛利民

唔怪得少左咁多kpop post

最重要係冇左佢 冇咩人開Momoland post

得返IU道報 ching

都唔係第一次囉
上年佢又係消失左一排

應該係 原本諗住想開po推佢，但最近冇乜時間

佢最靚係隻眼

果然係百貨應百客，唔爭在開多個po講嗰對豬姊妹

一聽到baam由頭到尾同bboom bboom一撚樣就想笑 bboom bboom好正，但係複製多首仲要難聽啲嘅真係不了。依首歌應該係一日寫好

推唔落手呀

係，當條片出左之後好多人都咁講，但我覺得只係少部份似

點解我而家只係聽baam而唔係broombroom? 因為覺得baam去到中段好過broombroom

等baam出埋日版再同broombroom日版比較

邊個豬姊妹？ 淨係聽過豬朋友

依張我評論過㗎喇ok？

Nancy -> Yeonwoo -> ahin -> daisy -> Jane -> Hyebin -> JooE -> (其他個兩個)

broom broom rap 拍子慢啲

Baam 拍子快啲。冇咁多轉位感覺流暢啲

喂你地點睇 very very？我都覺得好正㗎喎

ve ve ve ve very ve ve 呢

咩黎

冇聽過咩

其實我只係聽主打

加上成為fans 先5個月

Gugudan追左1年half 都未聽曬所有歌

講返首歌 唔知咩曲風 其實我就唔太like

曲ok

唱個到好似成首歌都用中高音唱 所以覺得唔好聽

成為Fans 先2個月****

邊團都好，每次cb我都會聽晒成隻碟，有時覺得非主打仲好過主打

的確 但唔知點解冇聽
我覺得我仲未夠❤momoland

Gugudan係成隊 每一個成員都最少收藏左一張獨立一個人影的靚圖(其實每個都有唔少)

Momoland 得兩個門面
Jooe都幾多
ahin daisy 得幾張
隊長一兩張
其他都冇

所以冇咩心情聽曬成隻專輯

邊團都好，每次cb我都會聽晒成隻碟，有時覺得非主打仲好過主打 [/quote]的確 但唔知點解冇聽
我覺得我仲未夠❤momoland

Gugudan係成隊 每一個成員都最少收藏左一張獨立一個人影的靚圖(其實每個都有唔少)

Momoland 得兩個門面
Jooe都幾多
ahin daisy 得幾張
隊長一兩張
其他都冇

所以冇咩心情聽曬成隻專輯[/quote]
不過聽晒成隻碟又唔係話首首由頭聽到尾，開頭幾秒就知想唔想繼續 本身我都冇乜耐性，覺得悶既都即刻跳下一首

但點解要咁回覆

同樓主係咪好有錢

一日要更新10個ig
唔洗做嫁你

第一次聽 very very 仲以為佢地唱 桔桔桔桔桔啤梨

不過聽晒成隻碟又唔係話首首由頭聽到尾，開頭幾秒就知想唔想繼續 本身我都冇乜耐性，覺得悶既都即刻跳下一首 [/quote]
但點解要咁回覆

同樓主係咪好有錢

一日要更新10個ig
唔洗做嫁你[/quote]

唔係10個ig，係1個ig大約10團連埋solo

咁辛苦去到兩萬人咁就冇左

橙
娛樂台冇人 去其他台先

唔係10個ig，係1個ig大約10團連埋solo

咁辛苦去到兩萬人咁就冇左 [/quote]橙
娛樂台冇人 去其他台先[/quote]

快d返喎，毛毛令需要你既g持

我都唔想自言自語

長髮點睇

周海媚🙄

似咩

長髮老左

差d認唔到佢

張圖正
中國留學個時?

仲有幾張唔知出道未

第一張未

第二張右邊 JooE

上面個髮型唔瀏海睇落成熟好多

依個同上面粉紅衫好睇d

長頭髮有賢妻良母feel

睇落似90頭出世

牙軒唔撚掂WO...

BAAAAAAAAAAAAMMMMMMMMM

我愛❤Momoland

今日煲左幾多次

各1次 baam/bboom bboom
一日一次

only one you 呢

only one you 正
熟女Nancy

卡階咦 卡階咦 哇~~

似假髮？

???

幾時推Nancy

Only one you
I’m in love you
卡階咦 卡階咦 哇~~ 囉

你唔係推緊咩

點解我唔明

歌詞第三句囉

淨係得nancy老公g持，點解咁少飯？

明了

係冇人g持 ahin

陰公囉

好似話佢同nancy daisy 多數講英文

ahin

多 謝 g 持？

靜！ 蠅！ 蠅！

哈！！！！！！

陰！ 公！ 豬！

今日soribaba頒獎

認英文idol好撚正

可以交流

鬼！ 妹！ 仔！

歡迎踩場

不了我做唔出

請繼續，這裡現在靜蠅蠅

不了學英文先

叫你老婆仔教你？

咁都比你估到
好野

今日隻眼咩事

北漏洞拉

前幾日囉

個post咩事😥好l串😥係咁射喱眼😥

望緊你啫

我得米6 唔使仰視我

少肥妹幾正

北！ 漏！ 洞！ 拉！

來自小人國？

誰是肥妹

ahin nancy

肥妹

而家係咩妹

肥妹same

牙jane嬲乜?

隻腳咩事

5g

FAT

佢家姐肥d？

g持佢又潤佢囉

唔似咩

仲推緊

有冇睇你老婆仔直播

冇 冇時間

IG 好多新相

繼續靜蠅蠅囉

勁正 個stage佢只用隻手dance

and 我走了 可能del 連登

咩事要走呀😧

讀書 為左 0中文環境學英文 可能del連登

唔覺有d似咩

唔好走啦，而家已經夠晒少人，我地仲要討論毛毛令㗎嘛😢

一啲都唔似 Ahin 正好

娛樂台kpop 黎黎去去都係個幾個人

上月 LA kcon 囉，咁快就一個月，有d懷念

Lm ahin bb

正呀

唔好走囉ok

遲下先上返水

幾時返

過完海關 可能download返

去邊要過海關呀

好cute

出黎隻秋

美國

去留學😯

今日羽田機場

早前金浦

今日千葉 girls award

而家nancyjewel老公走左去外國留學 邊個幫佢更新nancy？

我
٩(๑❛ᴗ❛๑)۶

i am comeback

好波

打風喎 你點返黎㗎

冇返黎

咩地方 頭已側喎

美國山卡啦地方

會唔會去溝鬼妹唔理老婆仔㗎

我老婆咪鬼妹lo

我會好好睇住佢

尋日nancy路過中

望望鏡頭吖唔該

去親身去影?

係既話一定大叫牙!!!!!!!!!!!軒!!!!!!!!!!!!囉

我會大叫 Nancy I love you !!!!!!!!!!!!!!!

你有冇用only one u第一句做鈴聲㗎

就黎生日囉喎

11/7會發表MOMOLAND的第二張日本迷你專輯

話說公司把日本活動服裝換成了長袖。今天晚上8點就可以購買官咖一期會員了

冇呀

點解唧 img] 佢話只得你一個喎

死人emoji吖

佢係我老婆 成日見
在心中

今日早前

咩人黎，做乜係咁貼佢

@金浦
回國囉

大戰post

你唔係去左留學唔得閒上黎咩

好想同佢交流切磋

上個黎唔洗好耐姐

我愛你

樓主比人追擊

生日快樂囉

有冇人幫佢登廣告㗎 點解搵唔到既

咪撚post69個傻西啦

佢話like依個post喎

生日快樂

今日囉

佢細個好靚女

momoland最勁

唔係話細個係肥妹仔咩

仲有冇更新老婆仔㗎

肥得黎靚

一時時啦

期待嗎

期待

13秒內子有份